【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

見到突然有咁多人質疑流亡 泰晤士河既攬鈔巴

一句到尾 大家仲信唔信攬炒巴

攬炒巴劉祖廸 我屌你老母

小弟實在好心痛 覺得對鈔迪巴十分唔公道
所以係度簡單recall一下大家 攬鈔巴眾籌四千幾萬為香港人帶黎既成果

1／
一人一email 成功暫停螞蟻上市

呢樣就唔洗多講啦 要不是攬鈔巴 d email 屌柒上交所 螞蟻一早上到市！！！

2／
政策倡議 － 洗左成一百二十萬美金

其實政策倡議即是點用？點解香港、歐美要收咁多錢？係咪用黎賄賂外國政要？

小弟都唔係好兜到 希望攬鈔巴可以澄清一下

3／
行動升級！ 2019年8月11日 帶頭眾籌兩百萬美金登報

登報？ 嘩！！！支那一定好撚驚驚豬了
要不是攬鈔巴帶頭登報 可能香港淪淊左都冇人知

4／
突發！ 10／1 攬鈔巴聖旨： 唔好叫中国 做NAZI

呢樣都係唔洗多講啦， 中国同胞 咁友善點會係nazi？
美國佬 Mike Pompeo 之前竟然將中国類比納粹 太極端了

多謝攬鈔！NAZI CHINA 冇人敢用啦

5／
攬鈔同重光團隊內鬥分贓不均 屈中共買暗花

更正：收香港人4千5百萬 你話袋得千6萬？
我地有哂咁多張收據既

呢次事件可以話係 毛澤東同共匪林彪內鬥 分贓不均2.0
試諗下 中国知道你身份？買暗花 你宜家會行得企得？

6／
再黎，英國早係2016年就公開宣稱中国嚴重違反聯合聲明

我要攬鈔 當然唔少得呢個cap水機會

2019年眾籌1百萬美金
成功爭取 英國重覆宣稱中国嚴重違反聯合聲明
再呃8萬手足出黎集會被狗拉
大家好 我是攬鈔巴 我在泰晤士河畔眾籌看手足們攬炒

喂喂喂，屌你老母 2016年bojo 同2020年講既說話同用字都係一撚樣喳wo ！
又呃9香港人失憶 真係一直以黎 都做實事

7／
我要攬鈔( 2020 – 02 – 28 ) 話英國政府用錯字
[1] material breach有嚴謹定義，係國際法用語，英國一直未敢用；所以香港人要keep住鞭策。[2]佢地聲稱搞咗英國戰線好多年，點知連外交上正式declare “material breach” 同 一份俾國會內部參考嘅報告都未識分。

事實上，英國政府一直所使用既 seriously breach 既字眼，（China has seriously breached the treaty.) 其實係嚴重過material breach呢個程度。
攬鈔巴點解要講咁多大話呢？ 袋咁多都唔撚夠？

汁： Only qualified breaches, i.e. serious, fundamental or material ones justified such measures. [termination or suspension]
Suspension or Termination of Treaties on Grounds of Breach.
By Mohammed M. Gomma.

8／
我要攬鈔 ( 2020 – 01 -29 ) 大膽到話英國國會報告on99

「老點終止《聯合聲明》嘅行為係有幾戇居。引以為鑑。」
事實：終止／中止聯合聲明係英國國國會研究得出既結果
汁：

9／【國安法壓港】攬炒巴眾籌兩千萬港元推動國際遊說 － 香港重光

收左錢咁撚耐，請問遊說左d 乜lol ？？？ 重光左邊到？
你係咪又要靜靜地「嬴」呢？

攬鈔左係邊？ 手足全部坐哂監 無一幸免 屍骨未寒

最後，新一年
知道攬鈔巴 一直都係住英國泰晤士河附近 做緊移民師
其他手足係法庭、監倉、甚至天堂
唔能夠同你分享眾籌所得數千萬既風光
我希望佢地泉下有靈
晚晚屌死你條林彪2.0. 仆街含家產

強姦巔既手足被姦被打 屍都未必有
但香港人將希望放係你地身上 請問係到政策倡議 d乜撚野呀？？？？？
收完香港人4千5百萬！成年 唔撚洗問責呀係咪？？？？？？
做左d咩呀 請問？？？？？？？
關鍵時刻 成班呃9香港人前途既民族敗類 ！

成班波台狗間唔中又出現一次

屌你老母 嬲撚到我 收完人4千5百萬 係到發脾氣就得？

節錄網友精華

其實你班on9有無諗過對家仲有分化既必要咩，
之鋒，肥佬黎，周庭都做曬監躉，12暪佬坐撚左咁耐，你地咁耐以黎做到d咩

幫襯黃店令對方好撚驚咩，on99

唔好話中銀美心，就連空姐牛肉飯都未執啦，分化post喎，笑撚死人

用下個閪腦諗下今時今日仲有分化你地班廢柴既必要咩，純粹係屌柒劉祖廸條仆街攬鈔，就係咁簡單

Push

節錄網友精華-#2

攬鈔巴呢？總共眾籌過幾多次

真正直接幫到你嘅係D咩

唔講佢係唔係呃錢 啲錢都係浪費咗
國際戰線

變自己移民

捐完又話晨曦?佢自己反而賣可憐?自己見血=晨曦?

勿回

‘HKIP上次企圖搞眾籌呃錢
結果同攬炒巴撞
然後無人理HKIP垃圾poland ball
HKIP心存怨恨，不停中傷攬炒

而因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺埋自己facebook推Poland Ball眾籌

仲想同人講自己冇份??

HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒, 影響形象, 所以不停企圖撇清關係, 大話連篇

HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線 ’

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

推到攬鈔巴入黎認錯解晝

樓主(前稱:香港人改變世界)
喺英領痾尿連登一世都記得

拉

邊樣講錯你大佬？

引戰po 勿回

嘩 原來收左咁多錢又移埋民 呢世唔洗憂囉

係？ 收完錢拍拍屎忽就得？

你唔好阻人搵食la拉

推
一早知道嗰隻攬鈔巴唔係好人
今日發老脾完全係老羞成怒

Email暫停螞蟻上市單野真係柒到仆街
誠信問題啦
一次不忠 萬次不用

收息都食死
不過係咪重光團隊買佢暗花就唔知了

駁唔到咪淨係識拉

on99

當全香港黃絲都係弱智

發老脾 大撚哂？
手足死既死 坐監既坐監 輪撚到你係到扮可憐？

離題講句

林彪可能係比周恩來攪唔係老毛攪佢😂😂

得罪講句，你攬炒十年，都唔會及一場疫症

巴打 我希望你接受事實

都係共匪內鬥啦 多謝巴打提點 不過冇從考證

咁華人不論黃藍紅都最愛內鬥

又引戰
拉

咪撚搞串個PARTY啦
Email比習大大暫停螞蟻上市係事實
係唔係要我用紅色特大粗體字招呼你啊?
點解京東健康又上到市?

屌，螞蟻單野輸我幾千蚊息

依家得返港人自己攬炒

推到迪哥入黎解畫

又係hkip 你班撚屌
【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

唔講唔知祖迪哥原來付出左咁多

劉財演！

發老脾 大撚哂？
手足死既死 坐監既坐監 輪撚到你係到扮可憐？

我都想幫係外國幫其他地方攬炒
打機咁玩

垃圾樓主原來係「香港人改變世界」
呃唔到人錢就搞分化

恭喜周庭和黃之峰

我就唔內鬥 做事實既一定支持到底

唔岩聽 對唔住
但係事實

講到佢比人扑好慘咁 佢扑完仲有錢收呀

香港d手足比人扑完仲要坐

此po已完

認同劉祖迪一日唔解釋哂樓主提既疑點
都一日抵比人狙擊
作為眾籌大戶可以數目咁混亂
同重光團隊左推右拉無交代

其實其他我都冇乜意見
但呢單真係好撚肉酸
咁把炮唔攪埋京東健康?

你返去含撚啦 hkip

走啦HKIP 仲柒唔撚夠咩

埋唔到堆，又無勇氣做前線，又無能力做大貢獻，係網上做hater 質疑公眾人物都是可取的

劉財演！

咁既垃圾信都影響到港交所
你聽日做皇帝啦
上交所叫停港交所 你老母閪出黎財演play攞彩？ 唔講以為你同緊侵侵打組合拳 做幕後指揮 醒下啦呀哥

佢風流快活嗰係外國個時

大把人做緊監躉

咪撚戇鳩啦send 幾封email人哋就查你咩

你估呢個政府真係咁撚跟規矩做嘢

等睇兒登仔狂屌樓主分化捉鬼但一個point都駁唔到

吹水吹到上太空
痴撚線

揸緊法拉利去屌囡喇攬鈔疤
你狙擊多幾個月人哋先得閑上水紅色大字發老脾

點解其他中資上到市？攬鈔email 是咪寄失左？

我想講呢段時間每個禮拜都有幾隻中國公司上市IPO
京東健康，泡泡瑪特，黎緊又有醫道雲，快手
數都數唔晒
幾時用email 收哂佢地皮？
Baba 係咪因為攬鈔email 而收皮？

財演迪 夠鐘收皮啦

樓主係Hkip班撚樣
做唔到野就抹黑

又係HKIP獨立黨d 柒頭，成日想幫中共終止中英聯合聲明點知又冇人理，仲要係英領前面屙尿

劉財演 麻煩出黎解解畫

點解其他中資上到市？攬鈔email 是咪寄失左？

我想講呢段時間每個禮拜都有幾隻中國公司上市IPO
京東健康，泡泡瑪特，黎緊又有醫道雲，快手
數都數唔晒
幾時用email 收哂佢地皮？
Baba 係咪因為攬鈔email 而收皮？

財演迪 夠鐘收皮啦

攬炒巴好波

收皮啦

真 財演技一流

呃咗幾千萬, 俾人扑兩棍就上嚟喊苦喊忽唔撚係男人嚟

幾時呃過人錢？
收錢出email ?

全力支持攬抄巴

攬鈔疤同重光團隊遲早狗咬狗骨
呃咗幾千萬但分贓唔勻

港豬巴未聽過hkip 班撚樣咩

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

(緊急) HKIP扮攬炒巴出post

財演 夠鐘到你出場啦

其實一起底見到出既post同改名次數已經知咩事，拉

黃色水魚圈

好叻喎識得呢啲時間出post

推

其實你知唔知樓主就係hkip 班人
(緊急) HKIP扮攬炒巴出post

完全封鎖 又一隻大家快快手

一日最衰都係波台狗追擊攬鈔疤
搞到佢掛住發脾氣唔得閒send email比習大大

.

佢打咁大段野都係冇解釋d錢用係邊，其實真係對佢有d失望

。

攬鈔巴用獨家EMAIL ADDRESS
其他人個D只會去左JUNK MAIL

聽過D政要開會個陣好似電台咁會讀攬鈔巴EMAIL
你唔識唔好亂講
我只可以透露咁多

財演joe 不願面對

會唔會係重光團隊 搵人打鳩佢

攬鈔疤食相核突到
嗰次出嚟攞彩如果唔係反應咁差佢肯定食住條水又叫人課金

佢唔係話啲錢喺重光團隊到咩

cctoy好嬲好嬲

攬鈔巴email大法阻上市真係笑到仆街

係咩？ 我俾人落左暗花了

你返英領柯尿啦 屌你老母

劉財演 基本操作啦

哦... 又係屈攬炒巴？

宜家分分鐘咬緊

財技滿分

佢解唔到畫啦

吃喝玩樂call g點同你講

I guess yes
唔想分錢俾佢 你睇佢幾嬲嬲豬就知

係英領柯完尿未呀
【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

收咗咁多錢 啲錢用咗去邊有質疑好正常

攬鈔疤似乎想將亂fing錢嘅責任推落重光團隊度

政策倡議d錢又點用法？ book場，物資，交通果d基本野都冇，好難冇人質疑，唔係打一大段野就算鳩數

你又冇畀，做乜鳩

攬鈔巴話 重光唔分錢俾佢
事實就係大家分唔岩數 又解唔到畫 佢咪露樣
對家又暗花又剩 佢做完財演又冇錢收 可以點？

嘩宜家d Pr要咁認真搞咁多野咁辛苦架

其實咁多個港獨組織你班垃圾真係最柒個堆
做唔撚到野就玩網上捉鬼

其實自編自導自演可能性都幾大

100萬暗花入後巷執幾下
講出嚟笑唔笑

攬鈔財演巴 分唔到錢 再唔露樣
重光團隊買多幾次暗花 仲得了

咁cctoy真係既

真相愈辯愈明。希望攬抄巴可以完美反駁，收樓主皮。

佢一定要露樣
重光團隊買多幾次暗花 仲得了

係 好正
D人淨係識拉拉拉
你覺得有問題咪搏囉
你眾籌得想知你用係邊好正常姐

唔講咁多
即刻課金
課完再課完再課
班人成人話人五毫一個po叫五毛
咁鑬鈔有幾千萬係威啲嘅
唔知班手下分到幾多呢

其實最重點就只係叫佢比個錢銀breakdown點用，具體內容係乜
一味倡議遊說
永遠都講唔到就淨識話比人打呀無袋錢呀
無答過正面野

手足俾被支那武警扑到頭破血流
都未好似佢咁上黎乞光環啦

希望

屌你老母樓主波台賤畜分化撚 你搞到我駁唔到你啊 blocked

有咁多錢應該買到d軍火掛 攬炒神！

叫我劉財演ok？

攬鈔疤錯就錯左以為全港黃C=cctoy=弱智

麻煩pin

其實佢做過咩有無人知?

12港人出事 攬炒巴仲唔出手救？

聽講排緊學車 揀緊法拉利

駁Q到咩我懷疑成班都有份課金但唔肯接受自己弱智比人呃既事實所以盲撐攬鈔疤

救？ 重光團隊買多兩獲暗花 佢食屎都唔撚掂啦

有D野你小小都唔去做，就無了

呢D就係遊說開支?
遊說連登仔?

exact7ly cctoy 班弱智咁就滿意真係令人難以接受呢個世界竟然有人愚到咁

俾重光團隊買暗花打 同send mail 俾上海交易所

遊說政要 洗4千萬？？？？
貪污呀 屌你老母 劉財演

send email 比習大大督馬雲灰

遊說課金

起下佢底，佢應該比人拎左個ac 黎用

咪攬炒左12件囉, 攬鈔疤大成功

分化post
拉

泰晤士河 移民師
劉祖迪

財演好交戲 好好火

周遊列國同政要一齊call 幼幼

5毛賤種又哂一個account

個名應該叫你要攬抄

財演。。。。。。回水呀

舉唔舉得美國旗

我要攬炒只不過係口號
攬鈔就真 你死你死 反正我係泰晤士河

你要攬炒
我要攬鈔

諗起Matt哥
刘祖迪完全係黃C版李C煙

番屋企啦 HKIP

呢個真，而家冇不突止，仲要打埋感情牌

新屋嶺d 手足有冇好似佢咁上黎發老脾？ 當做左野？？

人地有冇好似你咁收4千幾萬呀 屌你老母 劉財演

你地poland ball個單係咪唔敢應？

屌你啦
我鑬做咗野啦，無出聲之嘛
咪成功放兩件

幾時send email 屌埋習大大落台？

可能係攬鈔巴 send email 播毒

咁人地憑實力 成功利用黃絲果種絕望同悲憤籌到錢 真係叻仔黎 真心服

我黎m d血都多過佢啦

証明攬鈔疤技窮囉
唔通又上黎話send email攬炒9988咩
我信媽咪哥都唔信佢啦

難得班fans一見講佢攬鈔就起晒鋼
你身無屎既比多少資料黎睇下囉好難咩
又唔詳細交代點解同重光割
無事發生真係會突發割？

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一個一個排隊啦 你估佢地冇財演

你見佢今日開po既迴響
大多數人選擇信佢落去
個真相係點其實唔係好多人care
係正常人角度黎睇
無確切證據擺出黎之前
不如專注點顧好自己係香港點生活落去
現實就係如此

仲話血腥過頭唔想放上黎嗰張相完全無線C9劇化妝質素

泰晤士河 移民師
劉祖迪 財演級

無意見，純想問下條數係咪計錯左，明明加埋13萬美金點解變左120萬？

事實總是令人傷心

成個自閉毒撚咁對住牆鳩up

乜撚野事呀你？？？？我俾人打wo 關心兩句都得掛

六道仙人之流, 但連登仔都係繼續被人呃

回水呀 財演

因為多數人都唔肯接受自己信錯人比人呃
人之常情其實
呢個post屌得攬鈔疤既都係一開始就清醒冇信過/課過條神棍

分化post
我覺得好重要，至少同外國人澄清多一次，香港人同班stupid fucking chinkies唔同
令人有少少印象，可以令香港人企開班chinkies多少少距離，幾千萬抵到爛

拉

財演迪迪 咁快露樣 驚俾重光團隊買起呢？

財技滿分 叻仔

希望攬鈔疤快D同C煙BB團聚

我信老母麵 起碼佢財演係醫病先
佢？？？？？？？？？發國難財

其他冇跟開，登報單野老實講真係柒晒，咩年代呀仲登報曬尻晒d 錢

有班連登仔中左六道仙人式呃錢手法又要怨鳩波台
柒左不願面對

重光團隊暗花買起佢 唔割就等死了

u sure 洗左幾千萬之後而家鬼佬真係識得分香港人中國人韓國人日本人?

樓主出番相同力度去狙擊中共我就話你好野喇

好波啦 ching 財演冇你點生存？？

我只係想講
知唔知咩叫暗花
人地對你出得暗花
你覺得仲可以有命起到自拍？
小朋友玩泥沙咩

講緊成條大數 百2萬
果d細數係之前巴打追問佢 breakdown點用
佢當然冇答

比起email攬炒登報算冇咁柒ga la

財演 求你回水

麵麵有病
捐俾佢醫病都講得通
捐錢幫人無所謂
癌症要洗好多錢
但國難財依下好撚肉酸

唔好呀 美國人好睇重自己支旗仔架

樓豬又冇呃幾千萬你叫攬鈔疤用紅色大字開post既力度去攬炒中共好過啦

你知唔知攬炒巴同英國mp講 我地要中国民主化＞香港民主化＞乞bc

我有

我繼續支持佢，吸盡香港人既錢，我不分化，希望佢可以繼續，希望有多啲人可以支持佢

我計到23萬，不過佢寫120萬
算鳩數啦，你反攬鈔即係反黃，反黃即係5毛
兒登仔智力無下限

買暗花 仲俾你用腎上線自拍到 真係好撚型呀

屈完人比人打係假，跟住又屈錢？

講到見外國官員同全球登報好似好易咁

真，發國難財唔撚屌爆你？

係，我打錯左，不過上面好似解釋左，雖然好無說服力

多謝
但我要回水呀 財演

見唔見到總支出係幾錢？
us 1126296.49
round up百2萬

總支出係us 1126296.49
round up百2萬

腎上線中二到我打冷震

sure
樣未必即刻分到，你講黎自香港，佢地就知唔同。當然唔係佢一個功勞。

我問你，你有幾仇恨支那種？

咁撚多錢去中東買無人機反攻返支那好過啦，十幾萬有一架，好過你拎錢去『游說』政要，大事又做唔成，小事又做唔到

外國官員 財演見左邊位先？？？？？？？？？
登報俾錢就得啦 有幾難？
重點係佢發國難財 仲要做「實事」

又搶光環打飛機
12個港人工個都救唔到
721 831 傷既傷 死既死
我真係服撚咗你班撚屌左膠

推多d人黎屌

我地香港人都未必第一時間分到 支那種定亞洲種

多謝巴打 好多人拉我d證據

係真係假都好
當呢筆係約滿酬金
可能會釋懷d
點都好過星火7000萬俾人凍
不過佢今日先出完po
短時間內無會有足夠既聲音push佢再覆
睇下下次佢會唔會回應呢d質疑啦

其實藍店都睇唔起藍絲嘅消費力

發國難財又唔回水

你睇下前幾年六道仙人單嘢就知啦, 好多人傻人淨係聽人up幾句就落搭, 知個大概就畀錢, 從來唔會深究同懷疑人地背後動機

係真係假都好
當呢筆係約滿酬金
可能會釋懷d
點都好過星火7000萬俾人凍
不過佢今日先出完po
短時間內唔會有足夠既聲音push佢再覆
睇下下次佢會唔會回應呢d質疑啦

六道仙人都係呃食財演
攬鈔巴 就關鍵時刻 呃9香港人 做埋d 19野 如果用黎買軍火 已經2個世界

唔推
純粹想知咁多錢點洗
同佢呢一年靠咩生活

全部有證有據 等佢下次爆腎上線先再覆啦

以為改咗名以為帶人唔記得

我都想知wo 4千5百幾萬點用黎遊說外國政要？？ 貪污？

話時話
蘋果會唔會又mon post
建議你地多啲保持距離
lunch狗比你地吹奏完而家炒晒車
難保遲下攬炒都炒車

cctoy有邊次唔炒車

國難財演 入黎解晝未

黃色水魚圈
打埋啲無謂既國際線
以為其他國家會打救香港
實情所有國家都怕撚咗中國 唔敢打鳩中國

佢唔敢覆你

拉

垃圾post

睇半澤都知
要show到個cashflow去左個人戶口度先叫證據
唔知閣下講既證據係咪呢d

拉

支那樓主點會同你理性討論

點解係連登揾唔到"我要攬炒", 佢刪左帳號?

推到國難財演 入黎解晝

唔好幫佢推post啦
佢個證據就係佢把口

估唔到到今時今人都咁多人係呢個 post 幫攬鈔巴護駕
係咪訓撚左成年

推到國難級劉財演 入黎解晝

巴打 多謝你幫手推
我2019年出呢d post 俾人屌到死
今日好好多了

宜家堆錢重光自己認領左
你又唔屌鳩埋佢地
只係針對攬炒巴

上年係連登講泛民壞話比人屌到上天花板
呢到班弱智一係人身攻撃，一係就問你有乜高見

咁我又唔係銀行職員
做到呢步 盡哂力

乜？？我唔係財演 冇收你錢wo

外國唔理呢樣都係事實。。。
不過佢登報 係要支持中国治港（一国兩制）呢下國難級財演太撚癲

炒撚左啦

用攬炒巴個名 眾籌 點解佢地內鬥我要幫個大財演

你睇我仲有372個負評 好傷心

cctoy撚睇到咩

財演叫你入黎架？

可以廣傳嗎

財演 回水呀

劉財演腎上線開始加速未？

所以係無證據
一日攬炒唔回應條數點解唔夾你都入唔到佢位
香港人好現實
黃圈內鬥完無一d posittive既outcome
係唔會有興趣關注

覆返呢次唔覆了

強帖留明

歡迎發問
雖然冇收大家錢 但踢爆國難財演 義之所在

成篇咁多個points 都叫入唔到。。。？？
4千5百萬 0成果係事實 唔係內鬥 係除國難賊

係，無錯
就好似盟軍登陸歐洲都未必分到波蘭人同德國人一樣
你認為攬炒係支那間諜？

財演 腎上線突然急升

好多人扮黃發埋啲國難財 真係好撚恐怖

唔好搞人地支tesla啦

回左水先團聚得唔得

係咪send email俾深圳公安局？

邊個話無謂，咁多人都話搞眾籌打國際戰線，一個英國都十幾支幾旗，夠無恥就有油水撈，不過而家尾水近，呢排lunch哥，渣哥，黃口罩廠逐個逐個爆緊。

有幾血腥lol。。。。。。。。。夠黑警打鳩我地d手足血腥？

睇留高屌個班，冇人敢解晝剩係識對人唔敢對事

踢爆政棍財演 義之所在

其實你會唔會低估左政策倡議所需要用嘅錢？其實佢話政策倡議咪即係lobbying，唔好聽啲其實就係合法同埋受監管嘅賄賂

任何喺EU國家做嘅政策倡議，你基本上係同26000個團體之中鬥...

至於香港嘅話，其實如果雇傭文宣、開網站之類其實都幾合理，同選舉開支差唔多

政棍騎劫運動失敗 需要尋求所謂民主國家政治庇護做難民

可見97年前 李柱銘財演搵左幾多錢
到今日成堆接班人 黃之蜂羅湖聰果堆 全部都係一撚樣
去到外國話要一国兩制
你試下台灣總統咁講？

老實講 有邊條可以解到晝
負評 上一頁算啦

咁咪比個breakdown睇過
話之你篤數你都唔肯篤
一味比人打呀
都未講螞蟻出黎拎credit單柒野

駁唔到

認真睇完成篇嘢
成個感覺想焗佢公開佢住邊

張圖唔係4千零五十萬咩?

係？lobbying 北歐d乜撚野？
岩岩歐盟簽埋trade deal
根本成件事就0成果 又唔透明 由佢講
袋左幾多 冇人知 冇公眾監視得到成盤數
發國難財發到咁 登報支持一国兩制？
蔡英文試下咁講 支持一国兩制 睇下俾人暗花佢幾多獲

不如你收下皮 你又為香港做過d乜？

佢騎得好成功 2019年大家都好信呢位財演

你岩 sorry 我嬲過頭 打錯左

佢話自己在大英留學左好多年 財演客串完即刻走佬

4千萬 lobbying
晚晚食幼幼？

多過你 對天擔保

係梁天琦開個頭開得靚姐
之後個班撚屌 無料又要扮四條
送撚晒埋梁天琦餘黨上黃泉路
我諗過多一兩年
最遲2047全面俾中國接管

人地質疑下都唔得 俾cctoy 班人攪政治咪同而家既政府差唔多

2030年前 冇國際新聞提香港架啦
國際都會？？ 玩撚完啦
梁天琦都係財演之一

收完錢 特別惡
憑實力收數

同緊支國lobbyists鬥係非常之難，但係想光復香港又唔可以唔做呢啲嘢

同埋本身lobbying 開支本身就唔可以太過透明，否則會好易比對家出更好嘅offer/deal，其實都幾雞肋

見梁天琦彈得起，之後一大班跟風想撈油水，但一個食相比一個更肉酸，吹得更加大，陳浩天，陳家駒，lunch哥，攬炒巴

回水 財演

不如你又講吓你有咩成就

拉
淨係見到依個po有咁多知名五毛好踴躍咁回覆就知乜事

只求真實的手足上

p牌仔5毛blocked

無呃手足錢

佢想光復香港？
佢登報標題寫住 我要捍衛一国兩制 （中国治港）支那式民主
同民主黨一撚樣架wo 遊說外國政要將支那民主化呀嘛 我知

我真係一無所有

thanks bro, you warm me up

求真相 求回水 財演入黎解解晝

求真相 求回水 劉財演（腎上線急升）入黎解解晝

攬鈔巴係咪又俾人買起左 回返水先得唔得

比錢就當自己係大爺要即刻見到成果，革命一日尚未成功樓主都可以一直質疑攬炒巴係騙子

下？ 你真係仲信有成果 咪撚玩啦 踢爆到咁啦wo
佢地洗撚哂d錢啦

？想講乜

我最質疑嘅係份財表同"中共買暗花"(唔係比人打)嘅真確性，而然兩樣嘢佢都無回應
不如咁啦，攬炒巴比返d財表嘅細項出嚟，尤其是政策倡議-香港呢part
買暗花就講吓你點收風，又知唔知點解打打吓就放過你。明明你出樣之前就買咗你暗花，亦都係買起你最好時機(可以"意外"(參考王健)死個不知名人士(因為未出樣)，迴響未必好快去到好大)，點解你仲可以生勾勾，呢樣係我最質疑嘅一點

乜撚野攬鈔巴，唔明你班人嘈乜

訓左幾耐，你估係國安法之前呀？

你地班人真係怨婦
好煩
真心見到最多野做左就係攬炒巴
比起民主黨班人 攬炒巴做既野有用勁多

典型上兒登上壞腦例子

例如？

係呀 又靜靜雞贏

起下底先再講呢啲說話

有人幫你班仆街賣命做緊犯國安法既事，你嫌人地收太貴，肉鳩酸，拎3個 offer 返黎格價好唔好？

咁又唔好一鳩話要盲從「本土派」，老實講都好大堆係泛民狗大中華閪黎

大把人做緊 流撚亡哂啦
佢地做緊乜撚野呀 宣傳一國兩制呀 巴打

回水未

仲衰過捐俾叻哥
起碼仲有得笑吓

follow咗佢好撚耐啦好撚出名㗎

多謝巴打做我follower

?

Push到財演入黎

典型泛粉

childen

雖然樓主係撩交嗌,但果條柒頭又真係柒嘅
屌你老母螞蟻上晤到市都入自己數,港交所會因為你封email 唔批上市咩,用下個死人腦喇

p牌仔5毛blocked
回水未財演

上交所 同港交所都肯理攬鈔巴d email

游說吃喝玩樂又話你知咩
拍條激昂片就叫你眾籌

好衰又拉post

有俾又點 冇俾又點 老奉俾佢呃錢？

講緊呢條？ 鈔巴果型chok撚到

係 篤爆財演都唔撚俾既

係 劉祖迪真係叻仔 好佩服佢 打住攬炒嘅旗號 呃到咁多人 香港就攬炒 自己就在英國在泰晤士河

幾多手足俾人扑 依家係監倉
你老母臭閪 依家移民英國仲發爛渣

睇面相都知
祖迪哥同吸金案嘅主腦一樣咁狗

拉
樓主分化

我屌你老母又講真相

其實吾爾開希嗰啲都係咁㗎啦

好Chok 暗花型男

可唔可以幫我睇埋面相
俾人呃左好多錢

四大主軸 依家做到邊呀

腎上腺素急升果下笑死

層主我撐你

仲有
樓主收皮啦咁嘅態度憑咩要我聽你講
講嘢誠懇啲先啦好冇

補多幾句，佢有能力搵人寫封咁pro嘅email,我唔信佢無能力搵人寫返份清晰嘅財表囉
同埋得罪講句，佢個post同情牌成份都好重吓wor,佢係無辜真係受委屈想宣洩情緒我可以理解，都係人一個。但係可唔可以分返開兩個post嚟做，比d讀者理性判斷吓d實證先嘛，咁做有d矛囉
另外，比人打係真，唔代表中共買暗花單嘢係真，更加唔代表佢份財表合理，佢應該比嘅係中共買暗花嘅證據同一份清晰嘅財表

利申:我一直都認為應該質疑嘅唔係佢係咪俾人打

型到四大主軸

你咪問咁多啦
我俾重光團隊搞到成身血啦

樓主又係為屌而屌果d on9

Ok 捐錢俾條撚樣啦繼續 好行唔送

係
冇理由佢比人打係眞
就代表條數都係眞啫

佢俾重光團隊暗花起佢底 再打獲佢金
因為想r 數
咪迫住出樣分家 宜家發爛渣就得？
手足被狗扑係咪又發爛渣 有4 千萬袋？

哦 你答到一個point 我咪收皮囉

錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢］錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

轉移焦點 回水未財演

咁就唔知喇
等劉生再出澄清post囉

巴打輸好多係佢身上？

冇可能答到我

［望吓連登］變相實名的白色恐怖 已經出現 - 國安法下講道理聲音漸少 用假名批判’主流黃絲‘的「激進」聲音擴大影響力

有國際新聞都係啲不利消息 或者係踩低個戈國家既身價

屌 連個P牌仔都數得出班撚屌cap水
真係好撚羞恥

[red]垃圾國際戰線亂嘥錢
表面講到好威好威
實際幫助：0
監倉手足：屌你老母 又話攬炒 賣我豬仔

入黎宣傳？ 冇任歡迎

巴打係清泉

起碼都俾返300 正評啦大佬 整合咁撚耐免費

攬鈔鈀：從今以後，要錢就去搵Stand with Hong Kong重光團隊！係咁多！

分贓唔均就分贓唔均啦，開個咁既post其實重點就係想講我無錢，遲下會比課金link你地，順便比壓力重光，話比人知我多信徒，你班仆街好分錢比我啦。人唔笑，狗都吠

重光團隊到時出明花

睇佢條財演幾時開PayMe 搵食

求300 正評

佢想光復香港？
佢登報標題寫住 我要捍衛一国兩制 （中国治港）支那式民主
同民主黨一撚樣架wo 遊說外國政要將支那民主化呀嘛 我知

財演解解畫

401
高山一實
• 8m
攬鈔鈀：從今以後，要錢就去搵Stand with Hong Kong重光團隊！係咁多！

分贓唔均就分贓唔均啦，開個咁既post其實重點就係想講我無錢，遲下會比課金link你地，順便比壓力重光，話比人知我多信徒，你班仆街好分錢比我啦。人唔笑，狗都吠

消費抗爭主義 又比中共寫成歷史污點

香港人共業 老老豆豆

支持一國兩制既都要死全家

回水 國難財演

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

還我血汗錢

叫你大佬回水ok?

精選留言

非波台狗
但係認真講
籌咗旗幾千萬
做嘅野真係唔多,除咗登報個幾次
612最少都幫緊手足打官司
個幾千萬好似跌撚咗咁

成件事好似我叫你比一千萬我我整個日落比你
到咗7點日落我就話我成功你個一千萬無白費到
其實真係睇唔到d咩成果出嚟
你問我信唔信嘅話,我會話有懷疑囉

#3精選留言

做黃絲就係要當自己係弱智
不斷催眠自己去相信班政棍
就算比人呃完一次又一次都要相信
專心做提款機就可以
不要問只要信
你又唔好咁⋯
好多宗教都會籌款

美國國務卿正式將「一國兩制框架」定義為Authoritarian. 捍衛一國兩制等於捍衛獨裁。

攬炒出黎解畫？

除非你有證據話攬炒掉轉槍頭
同路人各有各做，你要去批依個唔啱嗰個做錯根本無日無之

如果話盤數總和有大出入，我覺得提問都合理，不過至少依個PO唔見你整合過你有問過，而係直接就落曬結論，

一個PO幾段字就吹撚到賣港，DISCREDIT 曬人哋做過嘅嘢，此風不可長

美國國務卿正式將「一國兩制框架」定義為Authoritarian. 捍衛一國兩制等於捍衛獨裁。

我要攬炒2019年登報 支持一國兩制

夠料未？

310 上

回水 財演國難級

黃色教會

支持一國兩制果隻

回水未死財演

樓主「倫敦金主席刘祖迪」係五毛打手
之前話周庭係撿財嘅政棍

拉

佢係

美國國務卿正式將「一國兩制框架」定義為Authoritarian. 捍衛一國兩制等於捍衛獨裁。

一國兩制保皇狗lol

推 重光團隊

Finn sir 晚安

人血好味

你點影的

重光團隊收完千六萬 剩返果d呢？
咪係攬鈔到囉

財演國難劉 回水

回水

腎上線升爆

腎上線升爆了 又要自拍gel 頭

準備買Scottish augus beef 🥩

唔好講埋D衰嘢先
其實可唔可以講下你有幾仇恨低等支那種？
當比少少時間自己舒緩下都好

我先講為敬：
日本皇軍對世界最大貢獻係係南京消滅30萬支那種（雖然我知無咁多）

起底睇下我點屌支那先

回水啊

立場、蘋果、外媒全部都睇過証據，verified先報導！依段片，就係有腎上腺素頂住嗰陣為通知teammates而錄低。

正經既 可唔可以回左水先講

攬鈔鈀

香港人不配有攬鈔鈀
死了 我腎上腺素又急升Tim

叫你呀頭回水

同大j一樣掠水掠到

我唔識finn lau我識swhk

大j 點掠 講下？

樓主「倫敦金主席刘祖迪」已改名
「刘祖迪(國難財演)」係五毛打手

之前話周庭係撿財嘅政棍

拉

佢地最近好嗎

多謝報道

Finn sir 你最近還好嗎 腎上腺素還在急升嗎

多謝Finn sir 詳細報道

腎上腺素頂住
全球通緝但大搖大擺周圍去又上連登

finn lau在g20幾乎成為了最大贏家
在agenda上 是一位free rider
唔知忙咩啦

Finn sir 做野洗你教？

Swhk 難怪咁嬲佢 成日chok住個春袋財演

算啦 連登好多傻仔/打手俾件傻系昆錢 睇傻仔俾人昆錢就ok 點解要出po幫佢地 蠢人就係佔多數 無謂幫

揸車路過road block瘋狂屌狗
踩單車比阿sir周霸氣盡現
揾周庭食飯幫佢打氣，感動300萬黃絲
叫黃絲幫襯阿哥藍店感化佢
低價係大陸入d衫番黎香港賣，養活車衫阿姐

我將頭幾個人block左 就差唔多成個post無哂人

pin我

巴打你岩 我太有正義感

屌香港獨立黨如獲至寶

可以 仲有冇野爆

建議你由頭到尾睇一次

都ok 冇登報支持一國兩制咁on9

慳d啦 呢d蚊型黨 日日講真話 冇人理

多謝Finn sir

葵物嘅野你知幾多

己block 已留負皮

乜都唔知 可以講多少少？ 幫swhk 出口氣

500 正評

500 正評不是夢

螞蟻金服單野開佢撚事咩
馬雲串中共先被人搞姐

學cctai 推

正經 回水未
腎上腺素頂唔緊了

回水呀 攬柒巴

其實swhk 先係鬼
攬鈔巴做左condom

鈔巴 怪錯了你
你係細鬼

Lm

朋友 你問得太多了

Call g 晚晚安格斯

俾捐過血汗錢既朋友睇下

腎上線急升後 用哂4 千幾萬自拍

香港人不配有國難明星

發大財

Blocked

全港成為政治難民就係攬鈔努力既成果

香港人唔配有祖滴

成4 千萬你話點洗好？政策倡議ok?

想知樓主，波台其他人點諗
變咗招募會

點諗咩？

回水呀屌你 腎上腺素激增太撚哂呀？

你條撚屌攬炒巴最好同stand with HK 當面對質，睇下邊個唔啱邊個唔著，橫掂大家都搞到咁薑，又話攞錢問stand with HK。

你地之後諗住點分配資金，用左幾多，邊間公司做核數師，等大家清清楚楚 你個post完全講自身feeling，一d數據都無俾人justify 先好笑。

咁得閒既波台狗
似PR 啵

真 駁唔到一定係鬼

純講感覺
攞錢靠自覺

無課金點打呢d千萬級財演

回水呀屌你老母

屌 你 老 母 回 水 呀

攬炒巴你出句聲啦

其實我都知攬鈔巴實際做過啲乜
唔覺有炒到香港經濟

好擔心佢又俾重光團隊暗花多獲

輸死了

咁都要多謝黃絲養佢嘆世界啦

將班真心為港既手足 送哂落刑場

成個怨婦咁

睇番你一路走來都幾奇趣，之前都幾正路，一路去推動國際社會關注，敢去爭一爭國際話語權

後來變到瘋狂狙擊一個攬炒

其實你個心路歷程到底係點？

手足流亡無人無物果d
攬鈔巴： 關我撚事？

好波！還我地波台手足一個清白！

得㗎喇，知你無人理好嬲好嬲，吠完好收番埋la

你久唔久出來一次
個動機係乜野野
前面流血後腦爆肛當人傻仔

巴打首先多謝你對我有興趣
事緣我以為香港社運明星全部都係真心為港
但最後發現全部都係李柱銘 既puppet 包括黃之蜂 梁天奇 黃西瓜 劉祖迪等人 因為佢地全部都係向外國人講 香港人支持 一國兩制 推動支那民主化

《中英聯合聲明》 先係改變香港命運既條約，但當我試圖spread 呢個idea 出去，發現有數十會員（共碟機器）突然排山倒海抹黑我 ，我要攬炒更加出兩次長文話： 廢除聯合聲明 係會一国一制，事實就係，捍衛聯合聲明先係會令中国可以合法治港，我要攬炒不但含血噴人，而且係關鍵時刻充當中共打手： 叫人維護聯合聲明 ， 我就知道呢班人 都係共匪走狗 幫共匪拖延時間 轉移香港人焦點： 廢除 《 中英聯合聲明》 係香港獨立既第一步

有興趣再講

有頭腦既波打都係自己人

你覺得我似無人理？

笑到仆街 腎上腺素激升

五毛樓主不願面對

Poland ball 係乜？
真心 我到宜家都唔知
你信條叫人唔好揮美國旗同宣傳世7 既傻佬

回水呀！

劉導！

劉先生 你人呢？

HKIP係英領屙完尿記得奶返乾淨

叫鈔巴幫幫手...？

攬炒巴屌臭重光團隊咁大件事冇人講？

仲有玩分化

On9 5毛無錢食飯 要老作咁大編文
唔抵喎 咁多字都一樣係收5毛

唔係第1 次啦

真 人地財演四千萬

400 正評回水4 千萬

歸英未

原來咁好賺，我都想攬了

佢地係海外大台 仲loop緊一国兩制

攬鈔巴讀名校

回水 呃人

手動 拉

見佢出post搏同情
就知道準備又叫人課金

同埋點解攬鈔巴唔入呢個post搏樓主既論點？

巴打 打岩名

點駁？ 我仲有大把料 佢試下還拖

你知道實情係咩
一定笑死

借黃揾食黎講，佢算係最高招

由熱狗 9達 到呢條友 可以見到喺連登幾易籌到

回水！

苦主區

一次過 block 哂啲低等蛆蟲

回水呀 劉祖迪！

睇下幾多on9仔拉迪哥我d post

係 仲係英國讀緊貴族學校。有錢仔黎 攬住你地數鈔

錢已袋 理撚得你

樓主應該係team lead 黎，打咁多字嘅
負評block上一頁

係 打咁多字都搵唔到一個位駁咁肉酸？

Come on 迪鈔巴 出黎數鎂啦

精選留言

民主就係對出於對人的不信任先要質疑唔怪得之香港搞咁耐民主化運動都無咩進展，緊係啦，cctoy做緊既野係反民主「服從本土派權威，不去質疑」。其實講到口都乾，香港人到尾都係崇拜政治明星，而某d人亦好配合同你地做場大龍鳳

幾好睇呀，你理得佢五毛定咩，總之佢如果有合理既質疑點解唔思考？佢圈住用係丹麥「政策倡儀」既錢點解會遠遠多過英國？英國BNO唔通唔係重點遊說既對象咩？呢d就好似平時你對政府公共財政既質詢佢點用筆錢，透明度係點都要理wo 我現實真係未遇過好似cctoy呢類人

迪巴溫緊書定數緊鎂？
手足晚晚報夢話要屌柒死你

上黎啦 ？ 劉祖迪條狗 唔好以為我唔認得你 大撚把線人

你敢再作故仔睇下點

淨係狙擊攬炒巴？ 不如狙擊藍屍 支那啦

又有垃圾po

你睇下侵侵都俾Biden 班人玩撚死
你估佢唔想屌支那老母？ 有內鬼cap水又唔撚知
行錯路又唔撚知 人地支持緊民主回歸支那呀 屌你老母臭閪 做返你既港豬

點會狙擊自己人呀
+埋熱狗

攬鈔巴支持而且lobbying 緊民主回歸支那
你點睇？

螞蟻唔上都關佢事

佢支持一國兩制 中国治港 又係你同路人？
蠢撚醒未

基本啦 乜撚都插個名又關佢事
中国立国安法 又係佢”功勞”
今日有日出都係因為攬鈔巴喳

想睇佢又扮發老脾開post 好撚老尷

老老柒柒
點洗咁多錢
入軍火就話姐

見到佢次次都扮嬲發老脾 過骨
老老豆豆 好老尷

劉祖迪讀緊英國貴族學校Master （佢自己講）
付出左咁多！ 濕返小小水腳
買車買樓都好合邏輯
買軍火？ 佢支持一国兩制 熱愛支那 點會彩你

好傷心 💔
祖迪還我血汗錢

祖迪苦主區

人生贏家

迪迪又俾人暗花買起？

作少d故仔啦

老老實實，樓主打咁大段嘢又貼埋圖，究竟收咗幾多錢

又係d濕鳩master學生

個個好似你咁見錢眼開 收錢先做野？
呢個世界有公義 睇唔過國難財演咪屌撚柒佢囉
夠鐘開工啦 76

人地名門戶族 你攬炒 我攬鈔

我都想做老千
個户口有四千幾萬係咩感覺

有高見？
劉生讀緊英國貴族學校未必有時間覆你BO

攬鈔巴做左好多野

唔好問了
水鳩班手足出去送死

佢再唔覆我 就要出多個post 仲有好多料

單又冇公佈 遲啲攬鈔巴又會搵自己friend底會計師出report話真係有用到筆錢 信唔信

blocked

做咗好多嘢去攬鈔

爆曬條友啲嘢出嚟啦！等佢唔好再呃人！

我大把牙膏

等緊佢出黎

回水呀屌你

淨係阻止螞蟻上市已經值得袋多一千萬啦

巴打 打大孤狸係要一步一步

再世父母 劉祖迪
呃人去死 自己讀貴族學校

淨係佢搞到螞蟻冇得上市
輸我孖展息已經要反啦
當我condom hand joke

唔係我整 上面有巴打整

佢點阻的？

上連登真係要帶住個腦 呢度多負評唔等於個個都必然buy 呢個濕鳩藍絲講既野
佢地呢啲同藍絲KOL一樣 不求引起討論 但求有一兩個豬閪質疑 十個入面有一個睇完會質疑佢已經贏左

豬撚死人 仆街仔
831 101 叫人d仔女去送死
自己係英國讀貴族學校

喂 你有腦？ 好意思講 屌你老母臭閪 駁撚到一個point 我即刻幫你含撚啦 有腦仔

分化，拉

多謝黃豬供佢上大學

仲好撚意思話攬炒

攬鈔屌鳩港獨黨。屌鳩埋重光團隊又唔撚係分化？？？？

語言上完全唔知佢個留言噏緊乜
唔使期待佢有point

send email

咁email咁勁可以阻到公司上巿

【突發】《8.31 唇亡齒寒，終局之戰》攬炒分析！

總之，聽日一怯，我地就會失去香港。

謹記每一個人都係會改變香港命運既人，不分崗位，多你一個多好多！

喂 屌你老母劉生 831 101你係英國食緊Scottish Angus beef 🥩 叫人d仔女出黎送死？

收皮啦五毛

屌你呢張圖入面每隻字都睇撚到勁尷尬
俾人笑撚完之後先話螞蟻上唔到市係因為內鬥

五你老母咩 冇腦既港豬
返去養劉生食Scottish beef 啦
人地讀緊貴族學校master 分分鐘有米過你

你睇返佢2019年個個post 都勁撚激情叫人去送死
自己響英國Waitrose 揀緊牛扒食

所以咪要課多啲俾佢

基本操作啦
控制日出日落都唔係問題

你除左每日收錢開工追擊佢之外仲有咩做

睇佢ig 自爆都有

等睇send email可以收埋中共皮

咁你又收幾錢覆我？

一人一信俾上交所

路過幫手拉一拉

唔識答就shift落人地度
邊有你咁得閒24小時追擊

踢爆財演 太high

Thanks 睇左內文未架？

路過幫手推一推

巴打 目標500 個正評

睇啲盲撐攬炒巴嘅人真係好笑
佢哋無視樓主舉出所有論點
剩係起樓主底話有前科
話樓主同hkip有關
話樓主係五毛
定係因為嗰個係攬炒巴
一個自己撐咗年幾嘅人
覺得佢一定係無問題？

咁你有咩野高見

不如一齊做支那嘅奴僕好冇？

上香港獨立黨fb
Pinned post 有哂plan

樓主有份捐咗幾多
老老實實 唔信咪唔好捐 狙擊人做乜

咁請問樓主做過啲咩

攬炒巴會追post架嘛
咪叫佢逐一回應個post嘅論點同問題囉

巴打多謝你
攬鈔呃左好多手足出黎送死
自己響英國讀貴族學校 我真係好撚嬲

大把 但係到講= 送死

屌乜撚姐，香港人咁撚多錢，洗少少錢就當出左力有革命又唔撚得呀？

睇黎cctoy覺得攬鈔>咩都冇做

第一 義之所在
第2 財演呃錢踢爆係公民責任
第3 呃人去死 自己係英國食牛扒
第4 最重要 登報支持一国兩制

你放心 佢一定唔會
到時候又發老脾/ 扮冇事籌旗

支持#8樓

樓主食屎啦 波台狗

支持 #1樓

螞蟻壇野關佢撚事咩, 中共出手玩馬雲講到個老千好撚巴閉咁

可憐手足俾佢叫出黎送死
831

總之，聽日一怯，我地就會失去香港。

謹記每一個人都係會改變香港命運既人，不分崗位，多你一個多好多！

成功爭取英國有日落 繼續食牛扒

五毛 波台狗 hkip
所以1樓啲論點=廢話？
其實你哋識唔識自己思考

點解喺呢個時候要批鬥同行者？
而唔係諗其他方向？

咁對你地實踐你地的主張有什麼幫助？

利申：冇話要幫邊一個人 純討論

因為最大問題係佢眾籌嚟宣揚一國兩制呀
2019網絡發達仲眾籌咁多錢嚟登報
周圍登報同人講基本法第一條
咁搞法啲前線十條命都唔夠啦
啲人成日話香港獨立，另一方面盲撐佢

2019 年12 月15 日 我要攬炒批鬥香港獨立黨
唔見你幫手既？

重點： 佢呃緊太多香港人 要支持一国兩制 呢樣係死罪 你唔拆佢皮 篤爆佢 港豬唔識醒 去到英國跟佢去支聯會唱拜神歌就玩撚完啦

前線好多人反佢 但你諗下點反？
我呢d醜人咪行多兩步

差45 個正評出新料

連登真係好多呢d論點
黃金聖衣免死金牌
同路人大晒就算呃錢都冇問題

我係鍾意捐比攬炒巴 呢班支那種共匪講咩都無用 我1豪子都唔會洗落共匪到 想打擊國際線 收皮啦 香港人係唔會捉鬼

點解爆缸仲有閒情逸致影相

離開左香港未？

腎上線激增之下影

ok,我轉撐你，有文有路

覺唔覺自己盲撐到一個點

盲撐嗰班係咪捐咗好多

好多時候係需要呢種情感先得 明就明 唔明就唔明

喺到回覆點撐都好
希望你哋認真睇#1再自己唸下

我要攪鈔

手足黎 少少錢姐 包容啦 拉

淨係幅一人一email 成功暫停螞蟻上市圖都知咩料啦
同d成功爭取一鳩樣，係求其鳩作多兩行原因姐

5毛post
拉

願聞其詳

嗰時仲係槍口對外
冇咩留意到

如果比你quote 你會quote 邊段

好多中老黃絲會將佢地對仔女孫兒嘅親情投射係抗爭者身上。一見到年青人宣稱被極權打壓佢地就有一股衝動要做番啲嘢。

輸死了
民族騙子

自己睇佢12 月15 日TG
你都識話槍口對外既時候 佢走去射鳩最有威脅既港獨黨 又唔叫得nazi 又支持一国兩制 威哂

食正條水
係英國宜家財自了

多謝先

呃銀髮手足棺材本 真係冇陰公
攬鈔疤因住收尾嗰幾年

我quote
攬炒巴鍾意回應乜回應物
都係嗰句
叫佢逐一正面回應此post #1

係應該公開盤數
但係有啲位都係唔合理懷疑黎

咩位？

疤

輸死了

講真相 拉

拈

廣傳

講真相 踢爆財演？

其實任何人都可以做第一個企起身的人 但係＃1無 反而攬炒巴做左 所有＃1d點全部都係針住以第一個企起身為目的 再者我當你成功打擊到攬炒巴 咁之後你打算點做 咁樣推論落去 就知咩人背後攪野 好簡單咁講 如果攬炒巴被成功打擊 我地一直堅持的信念姐係一直都錯 如果你係同路人 請相信兄弟爬山 各自努力 如果想取代攬炒巴 請拿出你所做的事 如果想打擊攬炒巴 請收皮

垃

覆撚到咩佢 我大把牙膏等緊佢

佢信念係一国兩制 你想做支那人繼續堅持is ok

咁你做到d咩
咁咪你黎做囉 淨係識批鬥人

石頭與腳 ： 劉迪迪

係呀 我做左啦
2019 年12 月15 日
2020 年2 月28 日
劉祖迪公開係TG
抹黑我 話我係鬼 當時唔見你幫我？

屌你老母

泥漿摔角

咁你更加要落力做實事了 捉鬼並唔會打擊到共匪 只會打擊到同路人

Yeah又block兩個
Block完唔見左大半個post
大家知乜事

講極都唔明，兄弟爬山各自努力喎
即係你覺得成班手足冒着坐監被打被殺嘅危險
7.1入立法會撕爛基本法，揮港英旗
然後攬炒巴佢眾籌同全世界講一國兩制
即係倒轉槍頭呀明未呀
你哋識講香港獨立，但就盲撐攬炒巴
定你哋其實鍾意基本法第一條？

我哋所做嘅事？
咁耐以嚟你哋有冇上過英國領事館集會呀？
係想認真爭取民主就俾壓力英國啦
係咁同港共中共訴求，一國兩制

其實爭取民主 靠自己好過其他國家 攬炒巴講一國兩制 係因為對家違背哂 唔通一黎就同人講獨立?wfc呀 BTW 成個社會 同路人個心態都未有革命心態 可能個社會重未夠仆街 依家重要玩埋內鬥 得益唔會係你或攬炒巴 只會係共匪

收得到人地 4千5百萬，呢 D 係佢嘅本是。

收得到人地 4千5百萬，呢 D 係佢嘅本事。

得罪講句我覺得幾千萬幫入去坐緊既手足好撚過比佢咩撚野遊說會
有撚用? d開支仲大到咁..個陣睇佢又租地方做咩鬼香港文化辨事處? 租咩雙層巴士個d完全唔知做咩鬼
日本夠有手足係街邊宣傳 台灣一樣有 點解人地又唔洗籌幾千萬?

真心靠佢攬炒我不如靠武漢肺炎仲好
仲要講真受得最辛苦一定係係入面坐緊手足

最辛苦一定係受緊d手足 真攬炒係要身心理都要做好準備 係現時未有第2個能夠做到大外宣影響力 都必須要支持住 所以有另一個更好的大外宣 相信其他人都會睇到 但現時只得佢的話 連呢樣都打擊埋就大外宣收皮 至於點樣洗錢 希望佢用好每一分血汗錢 如果有人運用得比佢更好 希望佢企出黎 花愈開得多先愈好

你知唔知講乜野呀 邏輯亂到

做第一個企起身呃錢都有光環拎

波台：你地叫人送人頭

呢場世仇幾時會完

連登仔眼中覺得一樣野係真理

你就完全連Challenge都唔可以了

其實郭嘉隊請咁多呢啲人做5毛大篇幅分化，俾以前更專業，就知佢地開始要做低攬炒巴，同埋想終結個運動

敵人反對的我地要大力支持

唔錯，又有post 可以block 人

UK lockdown 無幾耐之前
劉生一拖三落nightclub
叫左枝成1000p既香檳
仲笑笑口話香港人請架
勁高調
呢單野好多人知情

總好過唔企起身 再者講呃 香港人比共匪呃左幾廿年啦

仆你個街，你捉同路人錯處仲勁過搞對家

講多D? 你點知

Hkip 食屎la

我諗ching個世界冇豬隊友同壞人
只要淨係睇人地包裝得好好睇睇個動機就咩都可以接受到

精神領袖黎，不容質疑與挑戰

成班分化狗

拉

冇人回你
唔知佢哋係見到長文就唔睇定睇唔明

我是其是 非其非
我狙擊嘅唔係攬炒巴本人
而係盲目追隨吹捧佢嘅人
不過我都覺得佢有必要出嚟真係交代

任何第1個企起身都值得尊重同尊敬 咁清都覺得呢個世界所有人都只係得壞人同有機心的人 敢問比你打擊到佢 咁你之後會做d咩 定係再捉鬼捉另1個？人無完人 要搵錯處唔難 但要點堅持落去先係最重要

well said, 果班人既口吻更加令D唔知頭唔知路既人對攬炒巴反感, 越幫越忙

4500萬

一人一email send去公安局搞搞佢啦

明星效應好唔好係取決於個名星係點嘅人
btw我覺得件事係合理 唔合情

其實我成年前
膠官約左你地入禮賓府
大排延席
仲喊晒口話阿爺請架
勁低調
呢單野好多人都知

到呢一刻仲未認清事實有d難搞喎ching

努力捉鬼 共匪得益 加油啦 打擊共匪有打擊攬炒巴咁落力就好了

拿 公道d
樓主試下去做同樣既野做多一次
再list晒出黎用幾多錢 幾多心力
咁咪可以大巴大巴車落佢度囉

自己有經驗提出問題先有力度架嘛 專業d好d

負評 上一頁

真心問，send email去打擊共匪應該send俾邊個？

真心答 純個人意見 至少比咩都唔做有用 至少國際上重有反對聲音出黎 另外真心問 打擊攬炒巴對國際戰線 打擊共匪有咩幫助

大佬，佢d錢係眾籌得返黎架，人地唔係送錢俾佢洗，佢有責任公開條數點樣用架。一句政策倡議咁含糊就想過關？

黑社會最憎都係25仔金手指啦
冇睇過三五成群？

咁我send返俾自己先
又可以攞至少比咩都唔做有用黎打飛機

點解係「打擊」？
無問題就話打擊
而家叫佢澄清，一次又一次避答
只係不斷講比人打
喂千鳩幾萬叫你交代好合理者，你身有屎咁款抵比人屌啦
屌佢又同國際戰線有關?係你夾硬將兩樣野扣埋
打擊共匪無問題呀
我send email比林鄭屌老母囉
對件事有幫過喇做左野喇咁我屌得攬炒啦

攬炒係咪靠時事台上位？

澄清都好應該 btw覺得佢做得差其實可以另起爐灶 同佢分庭抗禮 講d侮氣說話無咩用

send個email有金身攞，要屌晒全中共先可以屌你，抵到爛

大佬 如果你真係有心做 你有計劃你都可以倡議 你都可以吸引到眾籌
數既野你公開左一樣可以有人搵第樣野講
同埋公開左你又一定會信咩?
你望下垃圾會班人條數 你點解又唔信阿?
唔合理阿嘛你實會講, 數係造既唔係第一日社會有既野

一句講晒..結果最重要 唔做個d野 影響力總比冇做 做唔到好啦
你當時唔做 你永遠都唔會再做到
你交稅777大把野呃你過晒俾大陸人 呢d仲清楚啦係咪阿 你唔去打多兩句?

真人串撚柒柒
總之你一句challenge佢
佢句句都拎香港人做擋箭牌

佢拎眾籌錢大洗豪洗
London d華人基本上都知情
因為佢好高調

以下幅圖係我求其search政府某一天橋開支既，佢最起碼寫埋咩設備咩保養用幾多。乜撚野叫政策倡議，每個地方寫個開支就算咁求其，仲廢撚過政府班官。
咁鳩求其仲話反政府，人唔笑狗都吠

算吧啦，同佢講都哂氣 我個重點都唔係講緊佢做唔做到野，係講緊筆數點用法，就算係造數都好，都唔係只係講「政策倡議」就算數呀

螞蟻反應不及，上市失敗！
屌佢老母當人弱智咁撚 好撚仆街
講真中學雞水平都知無可能啦
領展上市咁多人示威唔得你寫封template柒信諗住改變人地集資
仲話要回應
回佢老母咩 咁港交所係到托？
間間上市靠封柒信就阻到咁到到唔洗集資啦
競爭對手係咁狂轟垃圾信就得

到到都政策倡議
你寫話倡議D乜 約談邊個 有份簡單既會面紀錄都話
屌你老母咁都得

Bilibili 來港上市, 又係攬鈔疤發威既機會

你睇下上年幾多人登蘋果日報
人地多謝你地都黎唔切
仲有雙糧出添

仲有大把外國眾籌都冇公佈架啦 你唔去講既 你覺得外國唔會查? 你當人廢架 網上交易咁大金額 唔使你講都查佢地架啦 你而家唔信佢但佢作數你又信? 咁撚矛盾既?

收皮啦 五毛撚屌 收左正苦幾多錢做PR?

所以咪好多眾籌都爛尾囉，叻唔切你以為眾籌一定掂嫁，你學識乜叫project management先出黎吠啦

咁點解唔公開多少少呢？解釋到未？唔好一尾淨係講人地乜乜乜，外國會查，我只係想知「政策倡議」係包含左d咩費用係度。

另外，我幾時有話佢造數都信？咪屈我啦大佬，我係話你造數都好，都唔好只係講「政策倡議」咁含糊呀

條友都低能

xxx都係咁，你唔x佢先？
呢招邊個傻閪諗出黎？成日見

日日落Waitrose 食扒飲紅酒

你攬炒
我攬鈔
幾有前途啊！

劉公子封信一日之內直達上海交易所董事長個email account headline 架
你唔知？

京東都上左市 點解呢個月冇email 幫手

List 出黎俾人搞？
我冇5 千萬 又冇fake news 光環
死左你幫我收屍？

多謝上面巴打們高質討論
好1 年冇見過了
但可惜手足已坐 人已死
攬鈔財演又水左大家去支持一国兩制 一個獨裁政體model

傻閪好彩仲有命係到9up
大把手足俾冷氣財演 水左出去坐監

冷氣財演 劉祖迪

fan屎：好過咩人都冇水

踢波叻過美斯先可以講波？
你咁講連人民監察政府都唔得 因為冇經驗

捐錢比我去外國洗
之後就會出post話做咗嘢，過幾年就出書搵錢

出書講自己點落Waitrose 揀牛扒？

書名：
「英國趣遊錄」，「我在流亡海外的日子」，「港人遊歐洲旅行冊」等等

書名：你攬炒、我攬鈔，幾有前途。

或者調返轉諗 如果攬炒巴有啲數係用黎對某啲外國政客進行利誘/啲款項用黎買軍火

咁我又好想知佢可以點公開

一開始唔同組織/人要眾籌好多時係講求一個信字，好多時係買個希望，同對同路人既一個支持，到尾如果佢係呃鳩我都無辦法，我自己就冇興趣睇佢做過啲咩，我課咗金比佢，佢唔係要同我交代，係同自己良心交代。

疑人不用，用人勿疑，如果你好擔心你比人呃課金，建議你唔好課金，同埋追擊攬炒巴我想知你地課左幾多？一齊貼返個record出黎組苦主大聯盟呀嘛，唔好得個鳩噏

多謝你咁理性回覆
攬鈔巴呢位財演2019 年登報 大字標題寫住支持一国兩制 要求英國協助中国為香港達成民主。
本質與民主回歸一樣。

你想佢買軍火？ 佢買緊屋了

唔啱聽嘅說話全部都係五毛,波台狗
無獨立思考能力
你慢慢留係自己同溫層啦
慢慢圍爐啦

仲有攬鈔d爆料 諗緊洗唔洗開多個post

有當然要開
反正都唔係俾盲粉睇

打呢d post 都幾用心力
又冇4 千萬收 真心為港既個個都流離顛沛

攬炒團隊一蚊都無，全部錢都係重光HOLD起左啦

重光hold 千6 萬
仲有果2 千4 百 5 十萬 係邊？

第6 係咪IAD 啲friend 子 成個論調一模一樣 話英國官方一六年已經公開聲明 明明一年前咪澄清咗

回帶

見到論點六已經覺得咁似之前見過嘅

各位自己諗

[連登改革建議] 五毛系數 * 推po力 逆掛鈎

自己諗 我以為呢個Account已經死咗

論點6 底已露

睇睇下點解啲內容咁撚熟

finn sir 訓醒啦？

不過呢位質疑嘅人自己誠信早已冧當 此Account前身：

你就算質疑許智峯 都唔會認同淋病話人冇誠信嘅質疑啦

你明自己講乜？

真心真係冇眼睇

Finn sir 教訓得好岩 下次會出好d

你嘅質疑引來可疑 全因你早已誠信破產

邊個point 錯左引致誠信破產？搵到先講 finn sir

money back

信佢個啲根本成班傻仔黎
走去捐埋錢個啲仲撚on9

睇得爽唔爽

回水 你老母

倪晨曦喺TVB出現？之前唔係霸氣關微博嫁咩

人權律師不是 condom！盧思位、任全牛釘牌在即 香港、國際齊聲援

你2019 年叫人唔好揮美國旗單野點計？

條友出名弱智

弱智都幫攬鈔疤

831當日請過英國國會議員視察香港示威 嗰兩個議員有幅相係喺大約灣仔莊士敦道影 有證據

有冇其他證據引證？你話好多倫敦華人知？咁大件事點解冇其他人開post？現在倫敦冇連登仔？

ching好落力護航喎

哦 同佢地講香港人係中国支那種 爭取緊一国兩制 你條team 得d咁既蛋散？

* 外國議員

呢d on9野真係鞭一世...好彩我一早標籤左佢on9

推呀～

珍

明嘅人都明係班賤種狗 借呢啲灰色位做藉口分化
好似藍屍就係信政府不怕 講到尾都係信唔信嘅問題

攬鈔疤 反港獨國際戰線

攬炒channel
《香港人權與民主法案》懶人包
呢個係列印版本，精簡版將會稍後推出
Q1 這是什麼法案？

《香港政策法》的升級版，強化對香港自治狀況的支持和監察，並授權美國總統進行兩種措施：

1. 每年查證香港是否仍保有充分自治、人權和民主。

2. 凍結侵犯人權及損害香港自治的官員及人士的美國資產，並撤銷其個人和家庭成員的簽證。

Q2 法案通過為何如此重要？

1. 鼓勵國際持續關注香港

2. 有效阻止中共干預香港的自治權，防止中共蠶食香港人的自由。

Q3 為何政府及建制力量千方百計阻撓《香港人權與民主法案》通過？

佢地要為侵犯香港自治、人權和民主負上個人責任

美國有權禁止有關人士和其家庭成員入境及凍結其在美資產

真真正正 共享大灣區繁榮！！

Q4 法案會否損害香港經濟？

唔會，法案嘅每年查證機制，可以讓中美港三方持續溝通，係香港自治退化至無可救藥前作出修正，反而有助穩定自治及獨立關稅區地位。

Q5 支持《香港人權與民主法案》會否被標籤為「港獨」？

唔會，該法案並不涉及任何獨立內容。相反，更進一步維護《中英聯合聲明》中嘅「一國兩制」及「港人高度自治」精神。

高清列印版本:
中文:
英文:

聽日9月8日 1:30pm，遮打花園見，2:30pm 出發至美國總領事館！

#有不反對通知書
#光復香港 #時代革命
IF WE BURN, YOU BURN WITH US

攬炒Channel

831 叫手足去新屋嶺送死 終局一戰？
自己係London讀貴族學校 晚晚食扒

《8.31 唇亡齒寒，終局之戰》

過去36小時，正牌黑社會連環拘捕:
陳浩天、黃之鋒、周庭、區議員許銳宇、前港大學生會長孫曉嵐、鄭松泰同一眾香港市民

而枱底黑社會就公然襲擊:
民陣岑子杰、元朗遊行申請人鍾建平、記者

攬炒團隊唔係大台，亦無意慾做冷氣軍師。

但係，我 —— 攬炒巴，嘗試推演對手個如意算盤一次；發覺8.31一輸，成場抗爭就可能步入死亡，香港永無翻身之地。

所以，希望你花30秒睇埋落去。

對家香城Online走棋分析：

1) 禁止民陣搞8.31
阻止和理非大眾行出黎，避免重演7.1 不分勇和，不斷合流既局面

2) 大規模搜捕
用白色恐怖嚇走大部分香港人，令大家自願8.31 禁足

3) 同一時間，勇武派一定嬲到8.31傾巢而出反撲，決戰上環、西環

4) 中共武警同黑警利用上環、西環地形圍捕 缺乏人數支援既前線，務求一網打盡

對家完美終局:
- 前線精英全滅
- 所有光譜意見領袖入獄，被滅聲
- 真香港人失去反撲意志或能力，繼而令成場抗爭冷卻，最後死亡

咁點拆？
(時間緊迫，唯有用簡單二元法分和理非、勇武)

對真香港人黎講，831一戰會象徵住雙真普選，象徵住2014 慘敗經歷，亦係現階段拯救香港既關鍵。所以，真香港人8.31絕不退讓。

對和理非黎講:
唇亡齒寒，我地要代殉道義士、被捕者企出黎，齊上齊落。

今次勇武一失去支援，就會俾人滅團，助長濫捕、清算氣焰。

我地已經退無可退。

對勇武黎講:
玩online game既時候，希望放多啲哨兵，避免俾怪圍捕。

另外，我地打機可以諗下有無出奇不意既副本可以打；話晒成個地圖咁大，遍地開花又得。

總之，聽日一怯，我地就會失去香港。

謹記每一個人都係會改變香港命運既人，不分崗位，多你一個多好多！

光復香港，時代革命

財演呃你10 年8 年
泛民呃左你40 年lobbying 都未醒 早日落去同老毛團聚啦垃圾

軍火 鬼佬幫你博命？
香港人乜新鮮蘿蔔皮

dllm 收皮啦

駁唔到？

？

突發！屠龍係finn lau好兄弟

下？

睇ig
請使用不推文回覆

2014 年馬俊朗係全香港第一個人打國際戰線
佢老母臭閪劉祖迪行撚開啦

笑撚死人 不愧為財演
好交戲 2019 年816 主題叫英國宣布中国違反JD
2014 年9月初已經有香港人召見上英國國會做呢樣，2016 年英國已經正式白紙黑字由Bojo 宣布

無恥之徒
劉祖迪
袋幾千萬日日食牛扒 係London 讀£55000 master
死全家

WW2都死左唔少啦